求下大家 全民強身練拳

夠唔夠對抗狗隻唔敢講
對住仆街藍絲同扮手足嘅單拖狗
就算一個唔夠 兩三個識拳嘅 點都夠打

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

有一個星期打3日 練爆佢

見到手足比廢老禁住 再比狗打
我好撚心痛
如果佢識拳 一套已經打到佢仆街

香港受到警黑多次恐怖襲擊,簽左佢,呼籲美國制裁香港

真 大家加油